用左十年老爺機想upgrade下, 請教各位師兄

自己唔熟電腦, 部機已前搵人砌
日常用無問題, 只係好多game玩唔到
有無可能用$1500樓下upgrade下
至少入到D新game低配呢?
謝謝

budget 得1.5k 你唔洗諗, 完

補多句, 你部機個spec冇得淨係"upgrade"架啦
基本上同砌過部新嘅冇分別

我見出面砌部新都係4,5千
主要想問下有咩顯示卡用到係牌板到

cpu / 板 / ram / 顯示卡 都係上世紀

唯一仲用得返應該係火牛同機箱+HDD

1500$留返叫雞好過 唔好攪咁多

4,5千係砌到部新電腦, 問題係係咩spec做到乜野
你要買嘅話, 手提電腦都有4千樓下

你而家個spec問題唔係淨係出係gpu
你要求係入到新game low, 但問題係你粒cpu已經太舊, 換cpu就要換埋板, 換板又要換埋ram (除非你特登去買ddr3 板), 基本上你係成部砌過

想打機 基本上要砌過喎ching

第二代i5仲可能ok，第一代只能夠講唔理想
$1500既話可能買個boot drive ssd+ 二手rx470/480/570/580，可能會夠掛

可以買二手仲係ddr3 年代既機皇
4770/4790

鬼唔知10代好咩，千五就睇餸食飯

買洋垃圾囉

建議樓主去搵個姨姨話唔想努力就算啦，千五蚊對你黎講應該都吃力

1500買最入門既板,U,RAM已經會用哂
加多一千執二手件勉強用到
同埋你唔講咩game人地點俾反應

買二手算啦屌你
淘寶大把

千五打機......ps4幫到你

原神。。。驚講出黎會比人吊
其實玩到無問題，但成日彈出去話
顯示驅動程式停止回應,但已復原
所以想升下ram, 顯示卡，睇下有無好轉。。。真係打機我用ps5喇

呢個spec不如儲多d錢成部換仲好
得$1500update會浪費

屌你

ps4 lo 好過你用電腦

咁其實好簡單
不如你試下裝個新既驅動程式

但係都要屌你

就係張卡舊到更新唔到driver...

BTW，你仲用到5770
好野，當年d 料真係唔錯

我部機果張都仲有心有力

搵個stable version la
ATI卡driver 屎是常識吧

i7 860 $200
ddr3 8gb 2條 $200
gtx 970 $500
以上全部2手

搞掂